八大手足入 仲記唔記得be water啊

天琦講過 我地而家一定唔可以比仇恨控制我地 亂世當前 唯有更加更加冷靜先有可能會贏

仲記唔記得14年輸咩 就係輸死守 今次都係 大學只係一個地方 無需要亦都無必要死守 be water打遊擊啊手足

PS. 記得執好hall入面既文具先好走啊

光復香港 時代革命

自推

推到八大手足見到

中大又開戰走唔到

好多校車啊 唔好死守啊

中大係無得走

校車係出面排晒隊啊

推到城大港大埋土見到

明明大家一早講好出老解就返屋企，
而家其實咪已經出緊解放軍囉！
只係佢哋喬裝咗做黑警！
已經用緊真鎗殺人啦！
點解呢幾日仲俾人帶風向係咁出去送頭？

我係廢中CD Rom一名，連冷氣軍師都唔算
所以一直都唔敢出聲講d乜
但我見到咁多人受重傷，我個心真係好痛！
只係想提醒大家be water，唔好硬碰
打經濟戰、輿論戰、文宣
唔好急於爭一日長短，耐心等美國援手
保住性命，先可以煲底相見，光復香港

推啊 唔係唔出 係散去其他地方